如果英國國會推翻Hong Kong ACT 1985

既然中英聯合聲明係歷史文件，英國國會都可以話Hong Kong ACT 1985 係歷史文件重新執行北京條約及南京條約，宣布香港島及九龍半島為海外屬地，你哋新界人走過去做英國人多定香港九龍人走過新界做中國人多？

[black] _[/black]